抽高碌鳩平卧袋底，推bar少不免

你咪下坐，兩粒睪丸雙雙抽我面！

屌，係咪舊歌就無撚人識？

羅記?

唔係話唔知邊隻歌

但係你唔啱音呀大佬

仍是會流淚失眠？

單丸既 4季？

郭富城嘅弱

岩音啊 你唱錯第二句

第一句都唔啱音喎 「袋底」個到

請賜教

轉「平臥挺舉」會唔會好啲？